劉亦菲女神崩壞嚴重發福

32歲內地女星劉亦菲一向氣質清新脫俗著稱，更有「神仙姊姊」的封號，日前她與楊冪、Angelababy、佟麗婭等女星在微博之夜同台，身穿一襲藍色公主短袖禮服，身形顯得腫脹，比身邊的女星大了不止一個碼，被指女神崩壞。

劉亦菲臉型圓潤，身材發福，旁邊生過B的楊冪、Angelababy都比她纖瘦，她在台下與另一個生產完復出不久的星媽趙麗穎合照，同樣比對方更圓潤，不過趙麗穎本身就勁Fit，生完好似冇生過一樣。除了身形看起來比其他女星豐腴，她的紅色唇膏不幸沾到牙齒，一笑就看見門牙上的一點污跡，非常尷尬，仙氣盡失。

眼見偶像被攻擊身形豐滿，不少粉絲都為劉亦菲抱不平，認為是禮服問題。其實公主袖真的非常顯肥，有點肉地的人反而不應該選擇公主袖。不過也有網友認為她「豐腴從容，富貴又清美」，身形剛剛好，不需要瘦成排骨。

神你老母
支那臭雞

劉亦菲不止揀錯裙，牙齒更不幸沾了紅色唇膏......真係見到都覺得尷尬。（影片截圖）

支那01新聞標題

Chi-na chick

兩母女都係臭G

處女肥咗
變肥處女

大陸村姑

女乜撚野神，垃圾大劣雞一隻

係咪有左 塊面都好膠

食得避孕丸多會肥，
成日要俾人玩中出，
嗌高啲價錢，體諒下

［西九影相手足］黑警用警槍觸碰被告衣物 令手搶有他衣物纖維

我都想講避孕丸

妝太濃？？

以前都唔明高登仔點解丁佢

夠肥，正

支那人係老得好撚快

邊忽靚

陳偉霆向解放軍挑機！舞藝大比拼：解放軍VS陳偉霆

弱智

唔知點解無人提佢

塊面搞乜圓到咁

搞乜9 化到塊面咁紅

郭襄就算削骨還夫都仲係好過姑姑

關鬼事咩 佢屋企本身有後台
老咗就係老 dna差 新陳代謝慢 又冇去整容
楊冪同ab都整容怪嚟 拉皮肉毒hifu咩都齊

BoycottMulan

記住唔好入場睇

好撚樣衰根本就係支那大媽樣

花木蘭

未去到大美人嘅層次

變左個弱智咁款

又好似係喎

直頭唔好睇啦

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

拉

第一張圖最右個女人做乜戴洗碗手套

大陸味好重

agree 佢咁細個就做到美國人

成班都婚姻失敗

我都想知

大6西

記住佢套係3月上既花木蘭咪撚去睇

Who?

直覺啲藥出事

醜

佢塊面化妝化到好似馬騮屎忽咁

奶共唔奶到肚滿腸肥嘅話奶黎做乜？

2020 啦.... 唔好再屈避孕丸好嗎

村姑味十足

趙麗穎嗰對黃色洗碗手套仲樣衰過我屋企廚房嗰對

原來先32歲，佢個樣好似好老咁

神鵰俠侶咁靚而家搞成咁
真係歲月催人

趙麗穎黎架咩

同我比係差d既

sorry可能係佟麗亞

從來都無靚過根本大陸柒碌樣 都唔知啲人迷佢乜春小龍女

其實就普通支那妹一隻

我老公呢？

小龍女嚟講
唔計年紀
李若彤正過佢

Cinderella裙

個胭脂同個嘴咩事

後台咪個所謂「教父」陳金飛，十幾歲就俾人食埋

真？有無咁想紅

支那啲論壇有人圖文並茂整埋成個timeline，個教父以前仲同佢搞過個幾百萬嘅生日宴會，似足大劉蔡少芬咁

從來冇覺得佢靚

今天不出來 下次出不來 珍惜集會遊行自由

推

借位
[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

出嚟啦，出嚟啦

Twitter需要你！

TG：Twitter文宣組
Link：@twitter4HK

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

最憎啲人理支那垃圾星

從來無靚過 眼又柒典型大陸婆咁樣 身材又唔係正 成個人就係無個種貴氣

佢後台咪佢契爺囉，佢老母真係大方，個女十幾歲就肯俾個呀叔契到唔知邊度

高登仔叫開支那雞

佢正面睇唔見鎖骨，已經係大隻到似農婦

Source

黐膠缐，食完團年飯等洗碗？！！

黃金時代已過啦. 一係崩壞, 一係打針變膠臉.
崩壞算, 整容救唔返, 好似 王心凌, 重柒.

Pull

仲衰過陳妍希版小龍女

屌好好笑

好似係玩埋母女丼
仲要陳金飛而家條女同隻木蘭雞一樣樣

不嬲覺佢唔靚
成個唐氏綜合症病人咁

成陣蝗味

明明以前高登d人係J郭襄多過小龍女
但唔知點解郭襄要整容整到雞咁

我現在沒老公好似最正常

肥能到隻豬咁呀

得閒喺facebook, YouTube 同twitter洗下版啦

啱啊

好撚正，好想屌

比大陸佬屌食得多避孕

點解由 清新脫俗 變咗 庸脂俗粉
唔只係肥咗 個樣都大媽咗

佢係支國人佢愛國奶共無可厚非，最多話佢蠢唔知出面世界好大，要記住佢係必國人，佢比我屌我會狠狠咁屌

冇人想知

鎖骨都冇埋

準時 2 點遮打見

❮警世，不戀戰❯ 戰略目標，達成就散

佢美國人黎

China chicken Finished

美國人賺盡中國人錢

2006年拍神雕嗰陣真心靚

宜家

雞黎家炸！

食唔啱會 又或者大陸藥

而事論事
雖然肥左 但五官係真心屈機
人品就仆街既

利申杯葛木蘭

第2張不過應該p

我想嘔呀.jpg

女神你老母臭閪

真心唔覺特別靚

比中共高官屌得多就係咁，食得太多避孕藥

都怪他 每天晚上都說要內射我

你個名

五官邊度屈機
佢不嬲勝在有果種仙氣
果種不食人間煙火既氣質
單講五官 大把女明星靚過佢

唔同意。
利申 研究開審美

我睇左段片，唔係肥好多，都係靚
女

係笑果陣痴左唇膏，睇上黎變左大牙肉

楊冪女神好令！！！

咁抽象

咁邊個你係覺得真係靚架

有無link

佢淨係隻鼻都已經屈機啦
同埋個面型呢

同埋佢頭型生得好
all back都好靚

時裝好7

hana屌打

個鼻正面還好

不嬲樣衰架啦

事實

youtube搵微博之夜
1：40：xx左右

好似無唇膏印 係佢牙唔靚

真心呢
咁都屈機咩
不過塊面係細既

少d人有嗰個骨

張栢芝
黎姿 (未打針前)
真心屈機

佢個嘴太厚 無嘴型無美感
露齒笑更加唔靚

係有啲怪

呢個側面都好靚啦
同埋佢個鼻係有駝峰
但一般係高鼻先會有
所以好少asian會有 外國人就比較common
但有駝峰既鼻就一定係天然
人工係做唔到呢d駝峰出黎

可能我唔識欣賞依啲鼻
女仔鼻咁樣有啲怪

美國人

Google完陳金飛

原來條女比佢細30年

真識食

係側臉靚 但正面還好

食美國漢堡食到漲晒

其實佢本身啲牙肉就係核突
唔可以e起棚牙笑

臭雞

sorry，唔多熟佢，原來佢牙肉真係咁核突

拉拉

講到尾有得屌實屌

完

成日拎啲高P圖嚟打飛機
個五官根本冇一忽靚

此post已完
鄰國嘅臭西無人想知

個閪肯定又臭又多性病菌

可能比較少見姐

佢鼻尖有整
之前唔係下鈎鼻的
鼻高就本身咁高

下佢本身個鼻係點

肥腫難分

隔離黑色衫
肥菲輸成條街

佢都真心靚

Ching唔係下話....

覺得佢靚過之前連登成日吹果兩個倚天女主角喎

個祝緒丹好一般喎
仲要整容

我無睇過
但趙真係

遠睇同以前宮雪花有咩分別

不了支那死臭雞

支那臭雞
人格又冇 連個樣都走埋

拿 五官靚就靚嘅
不過支那味濃到瀉

hgh

個鼻應該冇整，我個鼻高，後生係直嘅，
膠原蛋白流失之後，而家有少少駝峰

關膠原蛋白流失事？

都幾大把下